{
  "scheming_version": 1,
  "dataset_type": "dataset",
  "about": "Spanish NTI dataset schema",
  "about_url": "http://github.com/ckan/ckanext-scheming",
  "dataset_fields": [
    {
      "field_name": "title_translated",
      "label": {
        "en": "Name",
        "es": "Nombre",
        "ca": "Nom",
        "gl": "Nome",
        "eu": "Izena"
     },
      "preset": "fluent_core_translated",
      "display_snippet": "multilanguage_text.html",
      "form_snippet": "multiple_required_language_text.html",
      "validators": "tags_html_detected multiple_one_value multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "fluent_form_placeholder": {
        "en": {
          "en": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "es": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "ca": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "gl": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "eu": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en ingl\u00E9s."
        },
       "es": {
          "en": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "es": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "ca": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "gl": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "eu": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en espa\u00F1ol."
        },
        "ca": {
          "en": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "es": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "ca": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "gl": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "eu": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en catal\u00E1n."
        },
        "gl": {
          "en": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en gallego.",
          "es": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en gallego.",
          "ca": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en gallego.",
          "gl": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en gallego.",
          "eu": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en gallego."
        },
        "eu": {
          "en": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en euskera.",
          "es": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en euskera.",
          "ca": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en euskera.",
          "gl": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en euskera.",
          "eu": "Nombre o t\u00EDtulo del conjunto de datos en euskera."
        }
      },
      "fluent_help_text": {
        "en": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        },
        "es": {
          "en": "Requiere al menos un nombre en espa\u00F1ol.",
          "es": "Requiere al menos un nombre en espa\u00F1ol.",
          "ca": "Requiere al menos un nombre en espa\u00F1ol.",
          "gl": "Requiere al menos un nombre en espa\u00F1ol.",
          "eu": "Requiere al menos un nombre en espa\u00F1ol."
        },
        "ca": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        },
        "gl": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        },
        "eu": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        }
      }
    },
    {
      "field_name": "name",
      "label": "URL",
      "required": true,
      "preset": "dataset_slug",
      "validators": "multilanguage_url unicode name_validator package_name_validator",
      "autogeneration_field": "title_translated",
      "organization_field": "publisher",
      "organization_prefix": "C_ID_UD_ORGANICA",
      "form_snippet": "dge_slug.html",
      "form_placeholder": {
        "en": "Sin URL el valor del campo se autogenera.",
        "es": "Sin URL el valor del campo se autogenera.",
        "ca": "Sin URL el valor del campo se autogenera.",
        "gl": "Sin URL el valor del campo se autogenera.",
        "eu": "Sin URL el valor del campo se autogenera."
      },
      "help_text": {
        "en": "URL en datos.gob.es. Se recomienda no editar.",
        "es": "URL en datos.gob.es. Se recomienda no editar.",
        "ca": "URL en datos.gob.es. Se recomienda no editar.",
        "gl": "URL en datos.gob.es. Se recomienda no editar.",
        "eu": "URL en datos.gob.es. Se recomienda no editar."
      }
    },
    {
      "field_name": "description",
      "label": {
        "en": "Description",
        "es": "Descripci\u00F3n",
        "ca": "Descripci\u00F3",
        "gl": "Descripci\u00F3n",
        "eu": "Deskribapena"
      },
      "preset": "fluent_markdown",
      "display_snippet": "multilanguage_markdown.html",
      "form_snippet": "multiple_required_language_markdown.html",
      "validators": "tags_html_detected multiple_one_value multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "fluent_form_placeholder": {
        "en": {
          "en": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "es": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "ca": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "gl": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en ingl\u00E9s.",
          "eu": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en ingl\u00E9s."
        },
        "es": {
          "en": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "es": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "ca": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "gl": "Descripci\u00F3n detalladao del conjunto de datos en espa\u00F1ol.",
          "eu": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en espa\u00F1ol."
        },
        "ca": {
          "en": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "es": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "ca": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "gl": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en catal\u00E1n.",
          "eu": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en catal\u00E1n."
        },
        "gl": {
          "en": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en gallego.",
          "es": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en gallego.",
          "ca": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en gallego.",
          "gl": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en gallego.",
          "eu": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en gallego."
        },
        "eu": {
          "en": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en euskera.",
          "es": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en euskera.",
          "ca": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en euskera.",
          "gl": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en euskera.",
          "eu": "Descripci\u00F3n detallada del conjunto de datos en euskera."
        }
      },
      "fluent_help_text": {
        "en": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "es": {
          "en": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "ca": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "gl": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "eu": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        }
      }
    },
    {
      "field_name": "theme",
      "label": {
        "en": "Categories",
        "es": "Categor\u00EDas",
        "ca": "Categories",
        "gl": "Categor\u00EDas",
        "eu": "Kategoriak"
      },
      "help_text": {
        "en": "Select a category",
        "es": "Tem\u00E1tica o materia primaria del conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "ca": "Tem\u00E1tica o materia primaria del conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "gl": "Tem\u00E1tica o materia primaria del conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "eu": "Tem\u00E1tica o materia primaria del conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple."
      },
      "required": true,
      "preset": "multiple_select",
      "choices": [
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/ciencia-tecnologia",
          "notation": "ciencia-tecnologia",
          "label": {
            "en": "Science and technology",
            "es": "Ciencia y tecnolog\u00EDa",
            "ca": "Ci\u00E8ncia i tecnologia",
            "gl": "Ciencia e tecnolox\u00EDa",
            "eu": "Zientzia eta teknologia"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Innovaci\u00F3n, Investigaci\u00F3n, I/u002BD/u002BI, Telecomunicaciones, Inernet y Sociedad de la Informaci\u00F3n.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/TECH"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/comercio",
          "notation": "comercio",
          "label": {
            "en": "Commerce",
            "es": "Comercio",
            "ca": "Comer\u00E7",
            "gl": "Comercio",
            "eu": "Merkataritza"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Consumo.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ECON"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/cultura-ocio",
          "notation": "cultura-ocio",
          "label": {
            "en": "Culture and leisure",
            "es": "Cultura y ocio",
            "ca": "Cultura i lleure",
            "gl": "Cultura e lecer",
            "eu": "Kultura eta aisia"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Tiempo libre.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/EDUC"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/demografia",
          "notation": "demografia",
          "label": {
            "en": "Demography",
            "es": "Demograf\u00EDa",
            "ca": "Demografia",
            "gl": "Demograf\u00EDa",
            "eu": "Demografia"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Inmigraci\u00F3n y Emigraci\u00F3n, Familia, Mujeres, Infancia, Mayores, Padr\u00F3n.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/SOCI"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/deporte",
          "notation": "deporte",
          "label": {
            "en": "Sport",
            "es": "Deporte",
            "ca": "Esport",
            "gl": "Deporte",
            "eu": "Kirola"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Instalaciones deportivas, Federaciones, Competiciones.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/EDUC"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/economia",
          "notation": "economia",
          "label": {
            "en": "Economy",
            "es": "Econom\u00EDa",
            "ca": "Economia",
            "gl": "Econom\u00EDa",
            "eu": "Ekonomia"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Deuda, Moneda y Banca y finanzas.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ECON"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/educacion",
          "notation": "educacion",
          "label": {
            "en": "Education",
            "es": "Educaci\u00F3n",
            "ca": "Educaci\u00F3",
            "gl": "Educaci\u00F3n",
            "eu": "Hezkuntza"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Formaci\u00F3n.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/EDUC"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/empleo",
          "notation": "empleo",
          "label": {
            "en": "Employment",
            "es": "Empleo",
            "ca": "Ocupaci\u00F3",
            "gl": "Emprego",
            "eu": "Enplegua"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Trabajo, Mercado laboral.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ECON"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/energia",
          "notation": "energia",
          "label": {
            "en": "Energy",
            "es": "Energ\u00EDa",
            "ca": "Energia",
            "gl": "Enerx\u00EDa",
            "eu": "Energia"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Fuentes renovables.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ENER"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/hacienda",
          "notation": "hacienda",
          "label": {
            "en": "Treasury",
            "es": "Hacienda",
            "ca": "Hisenda",
            "gl": "Facenda",
            "eu": "Ogasuna"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Impuestos.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/GOVE"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/industria",
          "notation": "industria",
          "label": {
            "en": "Industry",
            "es": "Industria",
            "ca": "Ind\u00FAstria",
            "gl": "Industria",
            "eu": "Industria"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Miner\u00EDa.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ECON"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/legislacion-justicia",
          "notation": "legislacion-justicia",
          "label": {
            "en": "Legislation and justice",
            "es": "Legislaci\u00F3n y justicia",
            "ca": "Legislaci\u00F3 i just\u00EDcia",
            "gl": "Lexislaci\u00F3n e xustiza",
            "eu": "Legegintza eta justizia"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Registros.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/JUST"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/medio-ambiente",
          "notation": "medio-ambiente",
          "label": {
            "en": "Environment",
            "es": "Medio ambiente",
            "ca": "Medi ambient",
            "gl": "Medio ambiente",
            "eu": "Ingurumena"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Meteorolog\u00EDa, Geograf\u00EDa, Conservaci\u00F3n fauna y flora.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ENVI"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/medio-rural-pesca",
          "notation": "medio-rural-pesca",
          "label": {
            "en": "Rural environment",
            "es": "Medio Rural",
            "ca": "Medi rural",
            "gl": "Medio rural",
            "eu": "Nekazaritza"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Agricultura, Ganader\u00EDa, Pesca y Silvicultura.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/AGRI"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/salud",
          "notation": "salud",
          "label": {
            "en": "Healthcare",
            "es": "Salud",
            "ca": "Salut",
            "gl": "Sa\u00FAde",
            "eu": "Osasuna"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Sanidad.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/HEAL"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/sector-publico",
          "notation": "sector-publico",
          "label": {
            "en": "Public sector",
            "es": "Sector p\u00FAblico",
            "ca": "Sector p\u00FAblic",
            "gl": "Sector p\u00FAblico",
            "eu": "Sektore publikoa"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Presupuestos, Organigrama institucional, Legislaci\u00F3n interna, Funci\u00F3n p\u00FAblica.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/GOVE"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/seguridad",
          "notation": "seguridad",
          "label": {
            "en": "Security",
            "es": "Seguridad",
            "ca": "Seguretat",
            "gl": "Seguridade",
            "eu": "Segurtasuna"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Protecci\u00F3n civil, Defensa.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/JUST"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/sociedad-bienestar",
          "notation": "sociedad-bienestar",
          "label": {
            "en": "Society and welfare",
            "es": "Sociedad y bienestar",
            "ca": "Societat i benestar",
            "gl": "Sociedade e benestar",
            "eu": "Gizartea eta ongizatea"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Participaci\u00F3n ciudadana, Marginaci\u00F3n, Envejecimiento Activo, Autonom\u00EDa personal y Dependencia, Invalidez, Jubilaci\u00F3n, Seguros y Pensiones, Prestaciones y Subvenciones.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/SOCI"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/transporte",
          "notation": "transporte",
          "label": {
            "en": "Transport",
            "es": "Transporte",
            "ca": "Transport",
            "gl": "Transporte",
            "eu": "Garraioa"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Comunicaciones y Tr/u00E1fico.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/TRAN"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/turismo",
          "notation": "turismo",
          "label": {
            "en": "Tourism",
            "es": "Turismo",
            "ca": "Turisme",
            "gl": "Turismo",
            "eu": "Turismoa"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Alojamientos, Hosteler\u00EDa, Gastronom\u00EDa.",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/ECON"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/urbanismo-infraestructuras",
          "notation": "urbanismo-infraestructuras",
          "label": {
            "en": "Town planning and infrastructures",
            "es": "Urbanismo e infraestructuras",
            "ca": "Urbanisme i infraestructures",
            "gl": "Urbanismo e infraestruturas",
            "eu": "Hirigintza eta azpiegiturak"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Saneamiento p\u00FAblico, Construcci\u00F3n (infraestructuras, equipamientos p\u00FAblicos).",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/REGI"
        },
        {
          "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/vivienda",
          "notation": "vivienda",
          "label": {
            "en": "Housing",
            "es": "Vivienda",
            "ca": "Habitatge",
            "gl": "Vivenda",
            "eu": "Etxebizitza"
          },
          "description": {
            "en": "",
            "es": "Incluye: Mercado inmobiliario, Construcci\u00F3n (viviendas).",
            "ca": "",
            "gl": "",
            "eu": ""
          },
          "dcat_ap": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/REGI"
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "tag_string",
      "label": {
        "en": "Tags",
        "es": "Etiquetas",
        "ca": "Etiquetes",
        "gl": "Etiquetas",
        "eu": "Etiketak"
      },
      "preset": "tag_string_autocomplete",
      "form_placeholder": {
        "en": "Ej: Presupuesto, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n",
        "es": "Ej: Presupuesto, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n",
        "ca": "Ej: Presupuesto, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n",
        "gl": "Ej: Presupuesto, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n",
        "eu": "Ej: Presupuesto, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n"}
    },
    {
      "field_name": "multilingual_tags",
      "label": {
        "en": "Tags (M)",
        "es": "Etiquetas (M)",
        "ca": "Etiquetes (M)",
        "gl": "Etiquetas (M)",
        "eu": "Etiketak (M)"
      },
      "preset": "multilanguage_tag",
      "form_placeholder": {
        "en": "Ej: Budget, Communication, Training",
        "es": "Ej: Presupuesto, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n",
        "ca": "Ej: Pressupost, Comunicaci\u00F3, Formaci\u00F3",
        "gl": "Ej: Orzamento, Comunicaci\u00F3n, Formaci\u00F3n",
        "eu": "Ej: Aurrekontua, Komunikazioa, Prestakuntza"
      }
    },
    {
      "field_name": "identifier",
      "label": {
        "en": "Identifier",
        "es": "Identificador",
        "ca": "Identificador",
        "gl": "Identificador",
        "eu": "Identifikadorea"
      },
      "preset": "uri_text",
      "form_placeholder": {
        "en": "Ej: http://organismo.es/catalogo/dataset",
        "es": "Ej: http://organismo.es/catalogo/dataset",
        "ca": "Ej: http://organismo.es/catalogo/dataset",
        "gl": "Ej: http://organismo.es/catalogo/dataset",
        "eu": "Ej: http://organismo.es/catalogo/dataset"
      },
      "help_text": {
        "en": "Completar  si el conjunto de datos tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "es": "Completar  si el conjunto de datos tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "ca": "Completar  si el conjunto de datos tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "gl": "Completar  si el conjunto de datos tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "eu": "Completar  si el conjunto de datos tiene asociado un identificador tipo URI."
      }
    },
    {
      "field_name": "issued_date",
      "label": {
        "en": "Creation date",
        "es": "Fecha de creaci\u00F3n",
        "ca": "Data de creaci\u00F3",
        "gl": "Data de creaci\u00F3n",
        "eu": "Sorrera eguna"
      },
      "form_snippet": "dge_datetime.html",
      "preset": "datetime"
    },
    {
      "field_name": "modified_date",
      "label": {
        "en": "Last updated",
        "es": "Fecha \u00FAltima actualizaci\u00F3n",
        "ca": "Data d'\u00FAltima actualitzaci\u00F3",
        "gl": "Data da \u00FAltima actualizaci\u00F3n",
        "eu": "Azken eguneraketaren eguna"
      },
      "form_snippet": "dge_datetime.html",
      "preset": "datetime"
    },
    {
      "field_name": "frequency",
      "label": {
        "en": "Refresh rate",
        "es": "Frecuencia de actualizaci\u00F3n",
        "ca": "Freq\u00FC\u00E8ncia d'actualitzaci\u00F3",
        "gl": "Frecuencia de actualizaci\u00F3n",
        "eu": "Eguneratze maiztasuna"
      },
      "label_value": {
        "en": "Value of the refresh rate",
        "es": "Valor de la frecuencia de actualizaci\u00F3n",
        "ca": "Valor de la freq\u00FC\u00E8ncia d'actualitzaci\u00F3",
        "gl": "Valor da frecuencia de actualizaci\u00F3n",
        "eu": "Eguneratze maiztasunaren balioa"
      },
      "help_text": {
        "en": "Incluir un n\u00FAmero entero.",
        "es": "Incluir un n\u00FAmero entero.",
        "ca": "Incluir un n\u00FAmero entero.",
        "gl": "Incluir un n\u00FAmero entero.",
        "eu": "Incluir un n\u00FAmero entero."
      },
      "preset": "date_frequency",
      "form_placeholder": ""
    },
    {
      "field_name": "language",
      "label": {
        "en": "Languages",
        "es": "Idiomas",
        "ca": "Idiomes",
        "gl": "Idiomas",
        "eu": "Hizkuntzak"
      },
      "preset": "multiple_checkbox",
      "choices": [
        {
          "value": "es",
          "label": {
            "en": "Spanish",
            "ca": "Espanyol",
            "gl": "Espa\u00F1ol",
            "eu": "Espainiera",
            "es": "Espa\u00F1ol"
          }
        },
        {
          "value": "ca",
          "label": {
            "en": "Catalan",
            "ca": "Catal\u00E0",
            "gl": "Catal\u00E1n",
            "eu": "Katalana",
            "es": "Catal\u00E1n"
          }
        },
        {
          "value": "gl",
          "label": {
            "en": "Galician",
            "ca": "Gallec",
            "gl": "Galego",
            "eu": "Galegoa",
            "es": "Gallego"
          }
        },
        {
          "value": "eu",
          "label": {
            "en": "Basque",
            "ca": "Eusquera",
            "gl": "\u00C9uscaro",
            "eu": "Euskara",
            "es": "Euskera"
          }
        },
        {
          "value": "en",
          "label": {
            "en": "English",
            "ca": "Angl\u00E8s",
            "gl": "Ingl\u00E9s",
            "eu": "Ingelesa",
            "es": "Ingl\u00E9s"
          }
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "license_id",
      "label": {
        "en": "Terms of use",
        "es": "Condiciones de uso",
        "ca": "Condicions d'\u00FAs",
        "gl": "Condici\u00F3ns de uso",
        "eu": "Erabilera baldintzak"
      },
      "preset": "uri_text",
      "required": true,
      "is_url": true,
      "form_placeholder": {
        "en": "Ej: http://organismo.es/avisolegal",
        "es": "Ej: http://organismo.es/avisolegal",
        "ca": "Ej: http://organismo.es/avisolegal",
        "gl": "Ej: http://organismo.es/avisolegal",
        "eu": "Ej: http://organismo.es/avisolegal"
      },
      "help_text": {
        "en": "Incluir URL a las condiciones de uso o licencia del conjunto de datos.",
        "es": "Incluir URL a las condiciones de uso o licencia del conjunto de datos.",
        "ca": "Incluir URL a las condiciones de uso o licencia del conjunto de datos.",
        "gl": "Incluir URL a las condiciones de uso o licencia del conjunto de datos.",
        "eu": "Incluir URL a las condiciones de uso o licencia del conjunto de datos."
      }
    },
    {
      "field_name": "spatial",
      "label": {
        "en": "Geographic coverage",
        "es": "Cobertura geogr\u00E1fica",
        "ca": "Cobertura geogr\u00E0fica",
        "gl": "Cobertura xeogr\u00E1fica",
        "eu": "Estaldura geografikoa"
      },
      "help_text": {
        "en": "\u00C1mbito geogr\u00E1fico cubierto por el conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "es": "\u00C1mbito geogr\u00E1fico cubierto por el conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "ca": "\u00C1mbito geogr\u00E1fico cubierto por el conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "gl": "\u00C1mbito geogr\u00E1fico cubierto por el conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple.",
        "eu": "\u00C1mbito geogr\u00E1fico cubierto por el conjunto de datos. Puede ser m\u00FAltiple."
      },
      "preset": "multiple_select",
      "choices": [
        {
          "label": {
            "es": "Espa\u00F1a",
            "en": "Spain",
            "ca": "Espa\u00F1a",
            "gl": "Espa\u00F1a",
            "eu": "Espa\u00F1a"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Pais/Espa\u00F1a"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Andaluc\u00EDa",
            "en": "Andaluc\u00EDa",
            "ca": "Andaluc\u00EDa",
            "gl": "Andaluc\u00EDa",
            "eu": "Andaluc\u00EDa"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Andalucia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Almer\u00EDa",
            "en": "Almer\u00EDa",
            "ca": "Almer\u00EDa",
            "gl": "Almer\u00EDa",
            "eu": "Almer\u00EDa"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Almeria"
        },
        {
          "label": {
            "es": "C\u00E1diz",
            "en": "C\u00E1diz",
            "ca": "C\u00E1diz",
            "gl": "C\u00E1diz",
            "eu": "C\u00E1diz"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cadiz"
        },
        {
          "label": {
            "es": "C\u00F3rdoba",
            "en": "C\u00F3rdoba",
            "ca": "C\u00F3rdoba",
            "gl": "C\u00F3rdoba",
            "eu": "C\u00F3rdoba"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cordoba"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Granada",
            "en": "Granada",
            "ca": "Granada",
            "gl": "Granada",
            "eu": "Granada"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Granada"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Huelva",
            "en": "Huelva",
            "ca": "Huelva",
            "gl": "Huelva",
            "eu": "Huelva"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Huelva"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Ja\u00E9n",
            "en": "Ja\u00E9n",
            "ca": "Ja\u00E9n",
            "gl": "Ja\u00E9n",
            "eu": "Ja\u00E9n"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Jaen"
        },
        {
          "label": {
            "es": "M\u00E1laga",
            "en": "M\u00E1laga",
            "ca": "M\u00E1laga",
            "gl": "M\u00E1laga",
            "eu": "M\u00E1laga"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Malaga"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Sevilla",
            "en": "Sevilla",
            "ca": "Sevilla",
            "gl": "Sevilla",
            "eu": "Sevilla"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Sevilla"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Arag\u00F3n",
            "en": "Arag\u00F3n",
            "ca": "Arag\u00F3n",
            "gl": "Arag\u00F3n",
            "eu": "Arag\u00F3n"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Aragon"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Huesca",
            "en": "Huesca",
            "ca": "Huesca",
            "gl": "Huesca",
            "eu": "Huesca"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Huesca"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Teruel",
            "en": "Teruel",
            "ca": "Teruel",
            "gl": "Teruel",
            "eu": "Teruel"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Teruel"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Zaragoza",
            "en": "Zaragoza",
            "ca": "Zaragoza",
            "gl": "Zaragoza",
            "eu": "Zaragoza"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Zaragoza"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Principado de Asturias",
            "en": "Principado de Asturias",
            "ca": "Principado de Asturias",
            "gl": "Principado de Asturias",
            "eu": "Principado de Asturias"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Principado-Asturias"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Asturias",
            "en": "Asturias",
            "ca": "Asturias",
            "gl": "Asturias",
            "eu": "Asturias"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Asturias"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Illes Balears",
            "en": "Illes Balears",
            "ca": "Illes Balears",
            "gl": "Illes Balears",
            "eu": "Illes Balears"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Illes-Balears"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Provincia de Illes Balears",
            "en": "Provincia de Illes Balears",
            "ca": "Provincia de Illes Balears",
            "gl": "Provincia de Illes Balears",
            "eu": "Provincia de Illes Balears"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Illes-Balears"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Canarias",
            "en": "Canarias",
            "ca": "Canarias",
            "gl": "Canarias",
            "eu": "Canarias"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Canarias"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Las Palmas",
            "en": "Las Palmas",
            "ca": "Las Palmas",
            "gl": "Las Palmas",
            "eu": "Las Palmas"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Las-Palmas"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Santa Cruz de Tenerife",
            "en": "Santa Cruz de Tenerife",
            "ca": "Santa Cruz de Tenerife",
            "gl": "Santa Cruz de Tenerife",
            "eu": "Santa Cruz de Tenerife"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Santa-Cruz-Tenerife"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Cantabria",
            "en": "Cantabria",
            "ca": "Cantabria",
            "gl": "Cantabria",
            "eu": "Cantabria"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Cantabria"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Provincia de Cantabria",
            "en": "Provincia de Cantabria",
            "ca": "Provincia de Cantabria",
            "gl": "Provincia de Cantabria",
            "eu": "Provincia de Cantabria"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cantabria"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Castilla y Le\u00F3n",
            "en": "Castilla y Le\u00F3n",
            "ca": "Castilla y Le\u00F3n",
            "gl": "Castilla y Le\u00F3n",
            "eu": "Castilla y Le\u00F3n"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Castilla-Leon"
        },
        {
          "label": {
            "es": "\u00C1vila",
            "en": "\u00C1vila",
            "ca": "\u00C1vila",
            "gl": "\u00C1vila",
            "eu": "\u00C1vila"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Avila"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Burgos",
            "en": "Burgos",
            "ca": "Burgos",
            "gl": "Burgos",
            "eu": "Burgos"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Burgos"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Le\u00F3n",
            "en": "Le\u00F3n",
            "ca": "Le\u00F3n",
            "gl": "Le\u00F3n",
            "eu": "Le\u00F3n"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Leon"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Palencia",
            "en": "Palencia",
            "ca": "Palencia",
            "gl": "Palencia",
            "eu": "Palencia"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Palencia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Salamanca",
            "en": "Salamanca",
            "ca": "Salamanca",
            "gl": "Salamanca",
            "eu": "Salamanca"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Salamanca"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Segovia",
            "en": "Segovia",
            "ca": "Segovia",
            "gl": "Segovia",
            "eu": "Segovia"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Segovia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Soria",
            "en": "Soria",
            "ca": "Soria",
            "gl": "Soria",
            "eu": "Soria"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Soria"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Valladolid",
            "en": "Valladolid",
            "ca": "Valladolid",
            "gl": "Valladolid",
            "eu": "Valladolid"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Valladolid"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Zamora",
            "en": "Zamora",
            "ca": "Zamora",
            "gl": "Zamora",
            "eu": "Zamora"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Zamora"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Castilla-La Mancha",
            "en": "Castilla-La Mancha",
            "ca": "Castilla-La Mancha",
            "gl": "Castilla-La Mancha",
            "eu": "Castilla-La Mancha"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Castilla-La-Mancha"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Albacete",
            "en": "Albacete",
            "ca": "Albacete",
            "gl": "Albacete",
            "eu": "Albacete"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Albacete"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Ciudad Real",
            "en": "Ciudad Real",
            "ca": "Ciudad Real",
            "gl": "Ciudad Real",
            "eu": "Ciudad Real"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Ciudad-Real"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Cuenca",
            "en": "Cuenca",
            "ca": "Cuenca",
            "gl": "Cuenca",
            "eu": "Cuenca"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cuenca"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Guadalajara",
            "en": "Guadalajara",
            "ca": "Guadalajara",
            "gl": "Guadalajara",
            "eu": "Guadalajara"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Guadalajara"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Toledo",
            "en": "Toledo",
            "ca": "Toledo",
            "gl": "Toledo",
            "eu": "Toledo"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Toledo"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Catalu\u00F1a",
            "en": "Catalu\u00F1a",
            "ca": "Catalu\u00F1a",
            "gl": "Catalu\u00F1a",
            "eu": "Catalu\u00F1a"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Cataluna"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Barcelona",
            "en": "Barcelona",
            "ca": "Barcelona",
            "gl": "Barcelona",
            "eu": "Barcelona"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Barcelona"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Girona",
            "en": "Girona",
            "ca": "Girona",
            "gl": "Girona",
            "eu": "Girona"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Girona"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Lleida",
            "en": "Lleida",
            "ca": "Lleida",
            "gl": "Lleida",
            "eu": "Lleida"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Lleida"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Tarragona",
            "en": "Tarragona",
            "ca": "Tarragona",
            "gl": "Tarragona",
            "eu": "Tarragona"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Tarragona"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Comunitat Valenciana",
            "en": "Comunitat Valenciana",
            "ca": "Comunitat Valenciana",
            "gl": "Comunitat Valenciana",
            "eu": "Comunitat Valenciana"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Comunitat-Valenciana"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Alicante",
            "en": "Alicante",
            "ca": "Alicante",
            "gl": "Alicante",
            "eu": "Alicante"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Alicante"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Castell\u00F3n",
            "en": "Castell\u00F3n",
            "ca": "Castell\u00F3n",
            "gl": "Castell\u00F3n",
            "eu": "Castell\u00F3n"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Castellon"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Valencia",
            "en": "Valencia",
            "ca": "Valencia",
            "gl": "Valencia",
            "eu": "Valencia"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Valencia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Extremadura",
            "en": "Extremadura",
            "ca": "Extremadura",
            "gl": "Extremadura",
            "eu": "Extremadura"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Extremadura"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Badajoz",
            "en": "Badajoz",
            "ca": "Badajoz",
            "gl": "Badajoz",
            "eu": "Badajoz"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Badajoz"
        },
        {
          "label": {
            "es": "C\u00E1ceres",
            "en": "C\u00E1ceres",
            "ca": "C\u00E1ceres",
            "gl": "C\u00E1ceres",
            "eu": "C\u00E1ceres"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Caceres"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Galicia",
            "en": "Galicia",
            "ca": "Galicia",
            "gl": "Galicia",
            "eu": "Galicia"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Galicia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "A Coru\u00F1a",
            "en": "A Coru\u00F1a",
            "ca": "A Coru\u00F1a",
            "gl": "A Coru\u00F1a",
            "eu": "A Coru\u00F1a"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/A-Coruna"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Lugo",
            "en": "Lugo",
            "ca": "Lugo",
            "gl": "Lugo",
            "eu": "Lugo"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Lugo"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Ourense",
            "en": "Ourense",
            "ca": "Ourense",
            "gl": "Ourense",
            "eu": "Ourense"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Ourense"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Pontevedra",
            "en": "Pontevedra",
            "ca": "Pontevedra",
            "gl": "Pontevedra",
            "eu": "Pontevedra"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Pontevedra"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Comunidad de Madrid",
            "en": "Comunidad de Madrid",
            "ca": "Comunidad de Madrid",
            "gl": "Comunidad de Madrid",
            "eu": "Comunidad de Madrid"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Comunidad-Madrid"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Madrid",
            "en": "Madrid",
            "ca": "Madrid",
            "gl": "Madrid",
            "eu": "Madrid"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Madrid"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Regi\u00F3n de Murcia",
            "en": "Regi\u00F3n de Murcia",
            "ca": "Regi\u00F3n de Murcia",
            "gl": "Regi\u00F3n de Murcia",
            "eu": "Regi\u00F3n de Murcia"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Region-Murcia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Murcia",
            "en": "Murcia",
            "ca": "Murcia",
            "gl": "Murcia",
            "eu": "Murcia"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Murcia"
        },
        {
          "label": {
            "es": "C. Foral de Navarra",
            "en": "C. Foral de Navarra",
            "ca": "C. Foral de Navarra",
            "gl": "C. Foral de Navarra",
            "eu": "C. Foral de Navarra"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Comunidad-Foral-Navarra"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Navarra",
            "en": "Navarra",
            "ca": "Navarra",
            "gl": "Navarra",
            "eu": "Navarra"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Navarra"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Pa\u00EDs Vasco",
            "en": "Pa\u00EDs Vasco",
            "ca": "Pa\u00EDs Vasco",
            "gl": "Pa\u00EDs Vasco",
            "eu": "Pa\u00EDs Vasco"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Pais-Vasco"
        },
        {
          "label": {
            "es": "\u00C1lava",
            "en": "\u00C1lava",
            "ca": "\u00C1lava",
            "gl": "\u00C1lava",
            "eu": "\u00C1lava"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Alava"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Guip\u00FAzcoa",
            "en": "Guip\u00FAzcoa",
            "ca": "Guip\u00FAzcoa",
            "gl": "Guip\u00FAzcoa",
            "eu": "Guip\u00FAzcoa"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Guipuzcoa"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Vizcaya",
            "en": "Vizcaya",
            "ca": "Vizcaya",
            "gl": "Vizcaya",
            "eu": "Vizcaya"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Vizcaya"
        },
        {
          "label": {
            "es": "La Rioja",
            "en": "La Rioja",
            "ca": "La Rioja",
            "gl": "La Rioja",
            "eu": "La Rioja"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/La-Rioja"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Provincia de La Rioja",
            "en": "Provincia de La Rioja",
            "ca": "Provincia de La Rioja",
            "gl": "Provincia de La Rioja",
            "eu": "Provincia de La Rioja"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/La-Rioja"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Ceuta",
            "en": "Ceuta",
            "ca": "Ceuta",
            "gl": "Ceuta",
            "eu": "Ceuta"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Ceuta"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Provincia de Ceuta",
            "en": "Provincia de Ceuta",
            "ca": "Provincia de Ceuta",
            "gl": "Provincia de Ceuta",
            "eu": "Provincia de Ceuta"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Ceuta"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Melilla",
            "en": "Melilla",
            "ca": "Melilla",
            "gl": "Melilla",
            "eu": "Melilla"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Melilla"
        },
        {
          "label": {
            "es": "Provincia de Melilla",
            "en": "Provincia de Melilla",
            "ca": "Provincia de Melilla",
            "gl": "Provincia de Melilla",
            "eu": "Provincia de Melilla"
          },
          "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Melilla"
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "coverage_new",
      "label": {
        "en": "Time coverage",
        "es": "Cobertura temporal",
        "ca": "Cobertura temporal",
        "gl": "Cobertura temporal",
        "eu": "Denbora-estaldura"
      },
      "help_text": {
        "en": "Periodo de tiempo cubierto por el conjunto de datos.Se pueden establer m\u00E1s periodos pulsando en \u0022Agregar cobertura temporal\u0022.",
        "es": "Periodo de tiempo cubierto por el conjunto de datos.Se pueden establer m\u00E1s periodos pulsando en \u0022Agregar cobertura temporal\u0022.",
        "ca": "Periodo de tiempo cubierto por el conjunto de datos.Se pueden establer m\u00E1s periodos pulsando en \u0022Agregar cobertura temporal\u0022.",
        "gl": "Periodo de tiempo cubierto por el conjunto de datos.Se pueden establer m\u00E1s periodos pulsando en \u0022Agregar cobertura temporal\u0022.",
        "eu": "Periodo de tiempo cubierto por el conjunto de datos.Se pueden establer m\u00E1s periodos pulsando en \u0022Agregar cobertura temporal\u0022."
      },
      "preset": "date_period"
    },
    {
      "field_name": "valid",
      "label": {
        "en": "Effective resource",
        "es": "Vigencia del recurso",
        "ca": "Vig\u00E8ncia del recurs",
        "gl": "Vixencia do recurso",
        "eu": "Baliabidearen iraunaldia"
      },
      "help_text": {
        "en": "Fecha l\u00EDmite de validez de un conjunto de datos.",
        "es": "Fecha l\u00EDmite de validez de un conjunto de datos.",
        "ca": "Fecha l\u00EDmite de validez de un conjunto de datos.",
        "gl": "Fecha l\u00EDmite de validez de un conjunto de datos.",
        "eu": "Fecha l\u00EDmite de validez de un conjunto de datos."
      },
      "form_snippet": "dge_datetime.html",
      "preset": "datetime"
    },
    {
      "field_name": "reference",
      "label": {
        "en": "Other resources",
        "es": "Otros recursos",
        "ca": "Altres recursos",
        "gl": "Outros recursos",
        "eu": "Beste baliabide batzuk"
      },
      "form_placeholder": {
        "en": "Ej: http://organismo.es/recursorelacionado",
        "es": "Ej: http://organismo.es/recursorelacionado",
        "ca": "Ej: http://organismo.es/recursorelacionado",
        "gl": "Ej: http://organismo.es/recursorelacionado",
        "eu": "Ej: http://organismo.es/recursorelacionado"
      },
      "help_text": {
        "en": "Enlaces a recursos relacionados con el conjunto de datos.",
        "es": "Enlaces a recursos relacionados con el conjunto de datos.",
        "ca": "Enlaces a recursos relacionados con el conjunto de datos.",
        "gl": "Enlaces a recursos relacionados con el conjunto de datos.",
        "eu": "Enlaces a recursos relacionados con el conjunto de datos."
      },
      "preset": "multiple_uri_text",
      "is_url": true
    },
    {
      "field_name": "conforms_to",
      "label": {
        "en": "Normative",
        "es": "Normativa",
        "ca": "Normativa",
        "gl": "Normativa",
        "eu": "Araudia"
      },
      "form_placeholder": {
        "en": "Ej: http://organismo.es/leyA",
        "es": "Ej: http://organismo.es/leyA",
        "ca": "Ej: http://organismo.es/leyA",
        "gl": "Ej: http://organismo.es/leyA",
        "eu": "Ej: http://organismo.es/leyA"
      },
      "help_text": {
        "en": "Enlaces a la normativa relativa al conjunto de datos. Es un enlace a un documento legal.",
        "es": "Enlaces a la normativa relativa al conjunto de datos. Es un enlace a un documento legal.",
        "ca": "Enlaces a la normativa relativa al conjunto de datos. Es un enlace a un documento legal.",
        "gl": "Enlaces a la normativa relativa al conjunto de datos. Es un enlace a un documento legal.",
        "eu": "Enlaces a la normativa relativa al conjunto de datos. Es un enlace a un documento legal."
      },
      "preset": "multiple_uri_text",
      "is_url": true
    },
    {
      "field_name": "rate",
      "label": {
        "en": "Rate",
        "es": "Tarifa",
        "ca": "Tarifa",
        "gl": "Tarifa",
        "eu": "Tarifa"
      },
      "preset": "select",
      "choices": [
        {
          "value": "0",
          "label": {
            "en": "None",
            "ca": "Ninguno",
            "gl": "Ninguno",
            "eu": "Ninguno",
            "es": "Ninguno"
          }
        },
        {
          "value": "1",
          "label": {
            "en": "Free",
            "ca": "Gratuita",
            "gl": "Gratuita",
            "eu": "Gratuita",
            "es": "Gratuita"
          }
        },
        {
          "value": "2",
          "label": {
            "en": "Depending on rate",
            "ca": "Seg\u00FAn tarifa",
            "gl": "Seg\u00FAn tarifa",
            "eu": "Seg\u00FAn tarifa",
            "es": "Seg\u00FAn tarifa"
          }
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "rate_info",
      "label": {
        "en": "Rate information",
        "es": "Informaci\u00F3n de la tarifa",
        "ca": "Informaci\u00F3 de la tarifa",
        "gl": "Informaci\u00F3n da tarifa",
        "eu": "Tarifari buruzko informazioa"
      },
      "preset": "fluent_markdown",
      "display_snippet": "multilanguage_markdown.html",
      "form_snippet": "multilanguage_markdown.html",
      "validators": "multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "fluent_form_placeholder": {
        "en": {
          "en": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en ingl\u00E9s.",
          "es": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en ingl\u00E9s.",
          "ca": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en ingl\u00E9s.",
          "gl": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en ingl\u00E9s.",
          "eu": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en ingl\u00E9s."
        },
        "es": {
          "en": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en espa\u00F1ol.",
          "es": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en espa\u00F1ol.",
          "ca": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en espa\u00F1ol.",
          "gl": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en espa\u00F1ol.",
          "eu": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en espa\u00F1ol."
        },
        "ca": {
          "en": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en catal\u00E1n.",
          "es": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en catal\u00E1n.",
          "ca": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en catal\u00E1n.",
          "gl": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en catal\u00E1n.",
          "eu": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en catal\u00E1n."
        },
        "gl": {
          "en": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en gallego.",
          "es": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en gallego.",
          "ca": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en gallego.",
          "gl": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en gallego.",
          "eu": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en gallego."
        },
        "eu": {
          "en": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en euskera.",
          "es": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en euskera.",
          "ca": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en euskera.",
          "gl": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en euskera.",
          "eu": "Si se aplica una tarifa, incluir aqu\u00ED el detalle de tasas y precios p\u00FAblicos que sean de aplicaci\u00F3n, as\u00ED como la base de c\u00E1lculo utilizada para la determinaci\u00F3n de los de los mismos en euskera."
        }
      },
      "fluent_help_text": {
        "en": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "es": {
          "en": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse al menos en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse al menos en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse al menos en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse al menos en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse al menos en espa\u00F1ol. Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "ca": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "gl": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        },
        "eu": {
          "en": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "es": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "ca": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "gl": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022.",
          "eu": "Puede abrir o cerrar la ayuda para dar el formato al texto pulsando sobre el enlace \u0022formato Markdown\u0022."
        }
      }
    },
    {
      "field_name": "publisher",
      "label": {
        "en": "Publisher",
        "es": "Publicador",
        "ca": "Publicador",
        "gl": "Publicador",
        "eu": "Argitaratzailea"
      },
      "help_text": {
        "en": "Organismo que expone y publica los datos.",
        "es": "Organismo que expone y publica los datos.",
        "ca": "Organismo que expone y publica los datos.",
        "gl": "Organismo que expone y publica los datos.",
        "eu": "Organismo que expone y publica los datos."
      },
      "preset": "select_organization",
      "validators": "",
      "required": true
    },
    {
      "field_name": "owner_org",
      "label": {
        "en": "Organization",
        "es": "Organizaci\u00F3n",
        "ca": "Organitzaci\u00F3",
        "gl": "Organizaci\u00F3n",
        "eu": "Erakundea"
      },
      "help_text": {
        "en": "Organismo encargado de publicar el conjunto de datos en datos.gob.es. Este campo no es p\u00FAblico.",
        "es": "Organismo encargado de publicar el conjunto de datos en datos.gob.es. Este campo no es p\u00FAblico.",
        "ca": "Organismo encargado de publicar el conjunto de datos en datos.gob.es. Este campo no es p\u00FAblico.",
        "gl": "Organismo encargado de publicar el conjunto de datos en datos.gob.es. Este campo no es p\u00FAblico.",
        "eu": "Organismo encargado de publicar el conjunto de datos en datos.gob.es. Este campo no es p\u00FAblico."
      },
      "visibility_help_text": {
        "en": "Marque privado si todav\u00EDa no desea que el conjunto de datos est\u00E9 disponible para el p\u00FAblico",
        "es": "Marque privado si todav\u00EDa no desea que el conjunto de datos est\u00E9 disponible para el p\u00FAblico",
        "ca": "Marque privado si todav\u00EDa no desea que el conjunto de datos est\u00E9 disponible para el p\u00FAblico",
        "gl": "Marque privado si todav\u00EDa no desea que el conjunto de datos est\u00E9 disponible para el p\u00FAblico",
        "eu": "Marque privado si todav\u00EDa no desea que el conjunto de datos est\u00E9 disponible para el p\u00FAblico"
      },
      "required": true,
      "preset": "dataset_organization",
      "form_snippet": "dge_organization.html"
    }
  ],
  "resource_fields": [
    {
      "field_name": "url",
      "label": "URL",
      "required": true,
      "preset": "resource_url_upload",
      "form_snippet": "dge_upload.html",
      "form_placeholder": "Ej: http://organismo.es/catalogo/dataset/distribucion",
      "validators": "uri_text",
      "help_text": {
        "en": "URL que permite el acceso o descarga del conjunto de datos.",
        "es": "URL que permite el acceso o descarga del conjunto de datos.",
        "ca": "URL que permite el acceso o descarga del conjunto de datos.",
        "gl": "URL que permite el acceso o descarga del conjunto de datos.",
        "eu": "URL que permite el acceso o descarga del conjunto de datos."
      }
    },
    {
      "field_name": "resource_identifier",
      "label": {
        "en": "Identifier",
        "es": "Identificador",
        "ca": "Identificador",
        "gl": "Identificador",
        "eu": "Identifikadorea"
      },
      "help_text": {
        "en": "Completar si la distribuci\u00F3n tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "es": "Completar si la distribuci\u00F3n tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "ca": "Completar si la distribuci\u00F3n tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "gl": "Completar si la distribuci\u00F3n tiene asociado un identificador tipo URI.",
        "eu": "Completar si la distribuci\u00F3n tiene asociado un identificador tipo URI."
      },
      "preset": "uri_text",
      "form_placeholder": ""
    },
    {
      "field_name": "name_translated",
      "preset": "fluent_core_translated",
      "display_snippet": "multilanguage_text.html",
      "form_snippet": "multilanguage_text.html",
      "label": {
        "en": "Name",
        "es": "Nombre",
        "ca": "Nom",
        "gl": "Nome",
        "eu": "Izena"
      },
      "validators": "tags_html_detected multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "fluent_form_placeholder": {
        "en": {
          "en": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en ingl\u00E9s.",
          "es": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en ingl\u00E9s.",
          "ca": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en ingl\u00E9s.",
          "gl": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en ingl\u00E9s.",
          "eu": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en ingl\u00E9s."
        },
        "es": {
          "en": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en espa\u00F1ol.",
          "es": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en espa\u00F1ol.",
          "ca": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en espa\u00F1ol.",
          "gl": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en espa\u00F1ol.",
          "eu": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en espa\u00F1ol."
        },
        "ca": {
          "en": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en catal\u00E1n.",
          "es": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en catal\u00E1n.",
          "ca": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en catal\u00E1n.",
          "gl": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en catal\u00E1n.",
          "eu": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en catal\u00E1n."
        },
        "gl": {
          "en": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en gallego.",
          "es": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en gallego.",
          "ca": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en gallego.",
          "gl": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en gallego.",
          "eu": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en gallego."
        },
        "eu": {
          "en": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en euskera.",
          "es": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en euskera.",
          "ca": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en euskera.",
          "gl": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en euskera.",
          "eu": "Breve t\u00EDtulo o nombre dado a la distribuci\u00F3n en euskera."
        }
      },
      "fluent_help_text": {
        "en": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        },
        "es": {
          "en": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse el nombre al menos en espa\u00F1ol.",
          "es": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse el nombre al menos en espa\u00F1ol.",
          "ca": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse el nombre al menos en espa\u00F1ol.",
          "gl": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse el nombre al menos en espa\u00F1ol.",
          "eu": "Campo opcional. Si se completa, debe incluirse el nombre al menos en espa\u00F1ol."
        },
        "ca": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        },
        "gl": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        },
        "eu": {
          "en": "",
          "es": "",
          "ca": "",
          "gl": "",
          "eu": ""
        }
      }
    },
    {
      "field_name": "format",
      "label": {
        "en": "Format",
        "es": "Formato",
        "ca": "Format",
        "gl": "Formato",
        "eu": "Formatua"
      },
      "help_text": {
        "en": "Formato en el que se encuentra representado el conjunto de datos en esta distribuci\u00F3n.",
        "es": "Formato en el que se encuentra representado el conjunto de datos en esta distribuci\u00F3n.",
        "ca": "Formato en el que se encuentra representado el conjunto de datos en esta distribuci\u00F3n.",
        "gl": "Formato en el que se encuentra representado el conjunto de datos en esta distribuci\u00F3n.",
        "eu": "Formato en el que se encuentra representado el conjunto de datos en esta distribuci\u00F3n."
      },
      "required": true,
      "preset": "select",
      "choices": [
        {
          "label": "API",
          "value": "application/api"
        },
        {
          "label": "ASCII",
          "value": "text/ascii"
        },
        {
          "label": "Atom",
          "value": "application/atom+xml"
        },
        {
          "label": "Calendar",
          "value": "text/calendar"
        },
        {
          "label": "CSV",
          "value": "text/csv"
        },
        {
          "label": "CSW",
          "value": "application/csw"
        },
        {
          "label": "DBF",
          "value": "application/dbf"
        },
        {
          "label": "DGN",
          "value": "image/vnd.dgn"
        },
        {
          "label": "DjVu",
          "value": "image/vnd.djvu"
        },
        {
          "label": "DOC",
          "value": "application/msword"
        },
        {
          "label": "DOCX",
          "value": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document"
        },
        {
          "label": "DWG",
          "value": "image/vnd.dwg"
        },
        {
          "label": "DXF",
          "value": "application/dxf"
        },
        {
          "label": "ECMAScript",
          "value": "application/ecmascript"
        },
        {
          "label": "ECW",
          "value": "application/ecw"
        },
        {
          "label": "ELP",
          "value": "application/elp"
        },
        {
          "label": "ePub",
          "value": "application/epub+zip"
        },
        {
          "label": "GDB",
          "value": "x-lml/x-gdb"
        },
        {
          "label": "GeoJSON",
          "value": "application/geo+json"
        },
        {
          "label": "GeoJSON",
          "value": "application/vnd.geo+json"
        },
        {
          "label": "GeoPackage",
          "value": "application/geopackage+sqlite3"
        },
        {
          "label": "GeoPDF",
          "value": "application/geo+pdf"
        },
        {
          "label": "GeoRSS",
          "value": "text/xml+georss"
        },
        {
          "label": "GML",
          "value": "application/gml+xml"
        },
        {
          "label": "GPX",
          "value": "application/gpx+xml"
        },
        {
          "label": "GZIP",
          "value": "application/gzip"
        },
        {
          "label": "HTML",
          "value": "text/html"
        },
        {
          "label": "HTML",
          "value": "text/html"
        },
        {
          "label": "IMG",
          "value": "application/img"
        },
        {
          "label": "JavaScript",
          "value": "text/javascript"
        },
        {
          "label": "JPG",
          "value": "image/jpeg"
        },
        {
          "label": "JP2",
          "value": "image/jp2"
        },
        {
          "label": "JSON",
          "value": "application/json"
        },
        {
          "label": "JSON",
          "value": "application/x-json"
        },
        {
          "label": "JSON-LD",
          "value": "application/ld+json"
        },
        {
          "label": "KML",
          "value": "application/vnd.google-earth.kml+xml"
        },
        {
          "label": "KMZ",
          "value": "application/vnd.google-earth.kmz"
        },
        {
          "label": "LAS",
          "value": "application/las"
        },
        {
          "label": "MARC",
          "value": "application/marc"
        },
        {
          "label": "MDB",
          "value": "application/msaccess"
        },
        {
          "label": "MP4",
          "value": "application/mp4"
        },
        {
          "label": "MPP",
          "value": "application/vmd.ms-project"
        },
        {
          "label": "N3",
          "value": "text/rdf+n3"
        },
        {
          "label": "NetCDF",
          "value": "application/netcdf"
        },
        {
          "label": "OCTET-STREAM",
          "value": "application/octet-stream"
        },
        {
          "label": "ODP",
          "value": "application/vnd.oasis.opendocument.presentation"
        },
        {
          "label": "ODS",
          "value": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet"
        },
        {
          "label": "ODT",
          "value": "application/vnd.oasis.opendocument.text"
        },
        {
          "label": "PC-Axis",
          "value": "text/pc-axis"
        },
        {
          "label": "PDF",
          "value": "application/pdf"
        },
        {
          "label": "PGP",
          "value": "application/pgp-signature"
        },
        {
          "label": "plain",
          "value": "text/plain"
        },
        {
          "label": "PNG",
          "value": "image/png"
        },
        {
          "label": "Postscript",
          "value": "application/postscript"
        },
        {
          "label": "PPT",
          "value": "application/vms.ms-powerpoint"
        },
        {
          "label": "QGIS",
          "value": "application/x-qgis"
        },
        {
          "label": "RAR",
          "value": "application/x-rar-compressed"
        },
        {
          "label": "RASTER",
          "value": "application/vnd.cups-raster"
        },
        {
          "label": "RDF-N3",
          "value": "text/n3"
        },
        {
          "label": "RDF-Turtle",
          "value": "text/turtle"
        },
        {
          "label": "RDF-XML",
          "value": "application/rdf+xml"
        },
        {
          "label": "RSS",
          "value": "application/rss+xml"
        },
        {
          "label": "RTF",
          "value": "text/rtf"
        },
        {
          "label": "SCORM",
          "value": "application/scorm"
        },
        {
          "label": "SHP",
          "value": "application/x-zipped-shp"
        },
        {
          "label": "SMIL",
          "value": "application/smil+xml"
        },
        {
          "label": "SOAP",
          "value": "application/soap+xml"
        },
        {
          "label": "Solr",
          "value": "application/solr"
        },
        {
          "label": "SPARQL",
          "value": "application/sparql-query"
        },
        {
          "label": "SPARQL-JSON",
          "value": "application/sparql-results+json"
        },
        {
          "label": "SPARQL-XML",
          "value": "application/sparql-results+xml"
        },
        {
          "label": "SubRip",
          "value": "application/srt"
        },
        {
          "label": "SVG",
          "value": "image/svg+xml"
        },
        {
          "label": "TBX",
          "value": "application/x-tbx+xml"
        },
        {
          "label": "TIFF",
          "value": "image/tiff"
        },
        {
          "label": "TMX",
          "value": "application/x-tmx+xml"
        },
        {
          "label": "TSV",
          "value": "text/tab-separated-values"
        },
        {
          "label": "TURTLE",
          "value": "application/x-turtle"
        },
        {
          "label": "vCard-texto",
          "value": "text/vcard"
        },
        {
          "label": "vCard-XML",
          "value": "application/vcard+xml"
        },
        {
          "label": "Visio",
          "value": "application/vnd.visio"
        },
        {
          "label": "VoiceXML",
          "value": "application/voicexml+xml"
        },
        {
          "label": "WCS",
          "value": "text/wcs"
        },
        {
          "label": "WFS",
          "value": "text/wfs"
        },
        {
          "label": "WMS",
          "value": "text/wms"
        },
        {
          "label": "WMS-XML",
          "value": "application/vnd.ogc.wms_xml"
        },
        {
          "label": "XBRL",
          "value": "application/xbrl"
        },
        {
          "label": "XHTML",
          "value": "application/xhtml+xml"
        },
        {
          "label": "XLS",
          "value": "application/vnd.ms-excel"
        },
        {
          "label": "XLSX",
          "value": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet"
        },
        {
          "label": "XML",
          "value": "application/xml"
        },
        {
          "label": "XML",
          "value": "text/xml"
        },
        {
          "label": "XML-APP",
          "value": "application/xml"
        },
        {
          "label": "Z39.50",
          "value": "application/z39.50"
        },
        {
          "label": "ZIP",
          "value": "application/x-zip-compressed"
        },
        {
          "label": "ZIP",
          "value": "application/zip"
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "byte_size",
      "label": {
        "en": "Size",
        "es": "Tama\u00F1o",
        "ca": "Mida",
        "gl": "Tama\u00F1o",
        "eu": "Tamaina"
      },
      "form_placeholder": {
        "en": "eg. 2048",
        "es": "Ej: 2048",
        "ca": "Ej: 2048",
        "gl": "Ej: 2048",
        "eu": "Ej: 2048"
      },
      "help_text": {
        "en": "Indicar tama\u00F1o del archivo en Bytes.",
        "es": "Indicar tama\u00F1o del archivo en Bytes.",
        "ca": "Indicar tama\u00F1o del archivo en Bytes.",
        "gl": "Indicar tama\u00F1o del archivo en Bytes.",
        "eu": "Indicar tama\u00F1o del archivo en Bytes."
      }
    },
    {
      "field_name": "resource_relation",
      "label": {
        "en": "Additional information",
        "es": "Informaci\u00F3n adicional sobre el formato",
        "ca": "Informaci\u00F3 addicional",
        "gl": "Informaci\u00F3n adicional",
        "eu": "Informazio osagarria"
      },
      "help_text": {
        "en": "Enlace a documentos relacionados con la distribuci\u00F3n donde se indique el formato, el esquema utilizado para su representaci\u00F3n y otra informaci\u00F3n t\u00E9cnica.",
        "es": "Enlace a documentos relacionados con la distribuci\u00F3n donde se indique el formato, el esquema utilizado para su representaci\u00F3n y otra informaci\u00F3n t\u00E9cnica.",
        "ca": "Enlace a documentos relacionados con la distribuci\u00F3n donde se indique el formato, el esquema utilizado para su representaci\u00F3n y otra informaci\u00F3n t\u00E9cnica.",
        "gl": "Enlace a documentos relacionados con la distribuci\u00F3n donde se indique el formato, el esquema utilizado para su representaci\u00F3n y otra informaci\u00F3n t\u00E9cnica.",
        "eu": "Enlace a documentos relacionados con la distribuci\u00F3n donde se indique el formato, el esquema utilizado para su representaci\u00F3n y otra informaci\u00F3n t\u00E9cnica."
      },
      "preset": "multiple_uri_text",
      "is_url": true,
      "form_placeholder": ""
    }
  ]
}
