{
  "scheming_version": 1,
  "dataset_type": "dataset",
  "about": "Spanish NTI dataset schema",
  "about_url": "http://github.com/ckan/ckanext-scheming",
  "dataset_fields": [
    {
      "field_name": "title_translated",
      "label": {
          "en": "Name",
          "es": "Nombre",
          "ca": "Nom",
          "gl": "Nome",
          "eu": "Izena"},
      "preset": "fluent_core_translated",
      "display_snippet": "multilanguage_text.html",
      "form_snippet": "multiple_required_language_text.html",
      "validators": "multiple_one_value multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "form_placeholder": "",
      "help_text": {
          "en": "Requiere al menos un t\u00EDtulo en espa\u00F1ol",
          "es": "Requiere al menos un t\u00EDtulo en espa\u00F1ol",
          "ca": "Requiere al menos un t\u00EDtulo en espa\u00F1ol",
          "gl": "Requiere al menos un t\u00EDtulo en espa\u00F1ol",
          "eu": "Requiere al menos un t\u00EDtulo en espa\u00F1ol"}
    },
    {
      "field_name": "name",
      "label": "URL",
      "required": true,
      "preset": "dataset_slug",
      "validators": "multilanguage_url unicode name_validator package_name_validator",
      "autogeneration_field": "title_translated",
      "organization_field": "publisher",
      "organization_prefix": "C_ID_UD_ORGANICA",
      "form_placeholder": {
          "en": "Sin URL el valor del campo se autogenera",
          "es": "Sin URL el valor del campo se autogenera",
          "ca": "Sin URL el valor del campo se autogenera",
          "gl": "Sin URL el valor del campo se autogenera",
          "eu": "Sin URL el valor del campo se autogenera"}
    },
    {
      "field_name": "description",
      "label": {
          "en": "Description",
          "es": "Descripci\u00F3n",
          "ca": "Descripci\u00F3",
          "gl": "Descripci\u00F3n",
          "eu": "Deskribapena"},
      "preset": "fluent_markdown",
      "display_snippet": "multilanguage_markdown.html",
      "form_snippet": "multiple_required_language_markdown.html",
      "validators": "multiple_one_value multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "form_placeholder": "",
      "help_text": {
          "en": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol",
          "es": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol",
          "ca": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol",
          "gl": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol",
          "eu": "Requiere al menos una descripci\u00F3n en espa\u00F1ol"}
    },
    {
      "field_name": "theme",
      "label": {
          "en": "Categories",
          "es": "Categor\u00EDas",
          "ca": "Categories",
          "gl": "Categor\u00EDas",
          "eu": "Kategoriak"},
      "help_text":  {
          "en": "Select a category",
          "es": "Tem\u00E1tica o materia primaria del documento",
          "ca": "Tem\u00E1tica o materia primaria del documento",
          "gl": "Tem\u00E1tica o materia primaria del documento",
          "eu": "Tem\u00E1tica o materia primaria del documento"},
      "required": true,
      "preset": "multiple_select",
      "choices": [
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/ciencia-tecnologia",
           "label": {
               "en": "Science and technology",
               "es": "Ciencia y tecnolog\u00EDa",
               "ca": "Ci\u00E8ncia i tecnologia",
               "gl": "Ciencia e tecnolox\u00EDa",
               "eu": "Zientzia eta teknologia"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/comercio",
           "label": {
               "en": "Commerce",
               "es": "Comercio",
               "ca": "Comer\u00E7",
               "gl": "Comercio",
               "eu": "Merkataritza"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/cultura-ocio",
           "label": {
               "en": "Culture and leisure",
               "es": "Cultura y ocio",
               "ca": "Cultura i lleure",
               "gl": "Cultura e lecer",
               "eu": "Kultura eta aisia"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/demografia",
           "label": {
               "en": "Demography",
               "es": "Demograf\u00EDa",
               "ca": "Demografia",
               "gl": "Demograf\u00EDa",
               "eu": "Demografia"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/deporte",
           "label": {
               "en": "Sport",
               "es": "Deporte",
               "ca": "Esport",
               "gl": "Deporte",
               "eu": "Kirola"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/economia",
           "label": {
               "en": "Economy",
               "es": "Econom\u00EDa",
               "ca": "Economia",
               "gl": "Econom\u00EDa",
               "eu": "Ekonomia"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/educacion",
           "label": {
               "en": "Education",
               "es": "Educaci\u00F3n",
               "ca": "Educaci\u00F3",
               "gl": "Educaci\u00F3n",
               "eu": "Hezkuntza"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/empleo",
           "label": {
               "en": "Employment",
               "es": "Empleo",
               "ca": "Ocupaci\u00F3",
               "gl": "Emprego",
               "eu": "Enplegua"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/energia",
           "label": {
               "en": "Energy",
               "es": "Energ\u00EDa",
               "ca": "Energia",
               "gl": "Enerx\u00EDa",
               "eu": "Energia"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/hacienda",
           "label": {
               "en": "Treasury",
               "es": "Hacienda",
               "ca": "Hisenda",
               "gl": "Facenda",
               "eu": "Ogasuna"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/industria",
           "label": {
               "en": "Industry",
               "es": "Industria",
               "ca": "Ind\u00FAstria",
               "gl": "Industria",
               "eu": "Industria"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/legislacion-justicia",
           "label": {
               "en": "Legislation and justice",
               "es": "Legislaci\u00F3n y justicia",
               "ca": "Legislaci\u00F3 i just\u00EDcia",
               "gl": "Lexislaci\u00F3n e xustiza",
               "eu": "Legegintza eta justizia"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/medio-ambiente",
           "label": {
               "en": "Environment",
               "es": "Medio ambiente",
               "ca": "Medi ambient",
               "gl": "Medio ambiente",
               "eu": "Ingurumena"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/medio-rural-pesca",
           "label": {
               "en": "Rural environment",
               "es": "Medio Rural",
               "ca": "Medi rural",
               "gl": "Medio rural",
               "eu": "Nekazaritza"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/salud",
           "label": {
               "en": "Healthcare",
               "es": "Salud",
               "ca": "Salut",
               "gl": "Sa\u00FAde",
               "eu": "Osasuna"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/sector-publico",
           "label": {
               "en": "Public sector",
               "es": "Sector p\u00FAblico",
               "ca": "Sector p\u00FAblic",
               "gl": "Sector p\u00FAblico",
               "eu": "Sektore publikoa"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/seguridad",
           "label": {
               "en": "Security",
               "es": "Seguridad",
               "ca": "Seguretat",
               "gl": "Seguridade",
               "eu": "Segurtasuna"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/sociedad-bienestar",
           "label": {
               "en": "Society and welfare",
               "es": "Sociedad y bienestar",
               "ca": "Societat i benestar",
               "gl": "Sociedade e benestar",
               "eu": "Gizartea eta ongizatea"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/transporte",
           "label": {
               "en": "Transport",
               "es": "Transporte",
               "ca": "Transport",
               "gl": "Transporte",
               "eu": "Garraioa"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/turismo",
           "label": {
               "en": "Tourism",
               "es": "Turismo",
               "ca": "Turisme",
               "gl": "Turismo",
               "eu": "Turismoa"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/urbanismo-infraestructuras",
           "label": {
               "en": "Town planning and infrastructures",
               "es": "Urbanismo e infraestructuras",
               "ca": "Urbanisme i infraestructures",
               "gl": "Urbanismo e infraestruturas",
               "eu": "Hirigintza eta azpiegiturak"}
         },
         {
           "value": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/vivienda",
           "label": {
               "en": "Housing",
               "es": "Vivienda",
               "ca": "Habitatge",
               "gl": "Vivenda",
               "eu": "Etxebizitza"}
         }
      ]
    },
    {
      "field_name": "tag_string",
      "label": {
         "en": "Tags",
         "es": "Etiquetas",
         "ca": "Etiquetes",
         "gl": "Etiquetas",
         "eu": "Etiketak"},
      "preset": "tag_string_autocomplete",
      "form_placeholder": {
          "en": "eg. economy, mental health, government",
          "es": "Ej: econom\u00EDa, salud mental, gobierno",
          "ca": "Ej: econom\u00EDa, salud mental, gobierno",
          "gl": "Ej: econom\u00EDa, salud mental, gobierno",
          "eu": "Ej: econom\u00EDa, salud mental, gobierno"}
    },
    {
      "field_name": "identifier",
      "label": {
         "en": "Identifier",
         "es": "Identificador",
         "ca": "Identificador",
         "gl": "Identificador",
         "eu": "Identifikadorea"},
      "preset": "uri_text",
      "form_placeholder": ""
    },
    {
      "field_name": "issued_date",
      "label": {
          "en": "Creation date",
          "es": "Fecha de creaci\u00F3n",
          "ca": "Data de creaci\u00F3",
          "gl": "Data de creaci\u00F3n",
          "eu": "Sorrera eguna"},
      "form_snippet": "dge_datetime.html",
      "preset": "datetime"
    },
    {
      "field_name": "modified_date",
       "label": {
          "en": "Last updated",
          "es": "Fecha \u00FAltima actualizaci\u00F3n",
          "ca": "Data d'\u00FAltima actualitzaci\u00F3",
          "gl": "Data da \u00FAltima actualizaci\u00F3n",
          "eu": "Azken eguneraketaren eguna"},
      "form_snippet": "dge_datetime.html",
      "preset": "datetime"
    },
    {
      "field_name": "frequency",
      "label": {
         "en": "Refresh rate",
         "es": "Frecuencia de actualizaci\u00F3n",
         "ca": "Freq\u00FC\u00E8ncia d'actualitzaci\u00F3",
         "gl": "Frecuencia de actualizaci\u00F3n",
         "eu": "Eguneratze maiztasuna"},
      "label_value": {
          "en": "Value of the refresh rate",
          "es": "Valor de la frecuencia de actualizaci\u00F3n",
          "ca": "Valor de la freq\u00FC\u00E8ncia d'actualitzaci\u00F3",
          "gl": "Valor da frecuencia de actualizaci\u00F3n",
          "eu": "Eguneratze maiztasunaren balioa"},
      "preset": "date_frequency",
      "form_placeholder": ""
    },
    {
      "field_name": "language",
      "label": {
          "en": "Languages",
          "es": "Idiomas",
          "ca": "Idiomes",
          "gl": "Idiomas",
          "eu": "Hizkuntzak"},
      "preset": "multiple_checkbox",
      "choices": [
        {
          "value": "es",
          "label": {
              "en": "Spanish",
              "ca": "Espanyol",
              "gl": "Espa\u00F1ol",
              "eu": "Espainiera",
              "es": "Espa\u00F1ol"}
        },
        {
          "value": "ca",
          "label": {
              "en": "Catalan",
              "ca": "Catal\u00E1",
              "gl": "Catal\u00E1n",
              "eu": "Katalana",
              "es": "Catal\u00E1n"}
        },
        {
          "value": "gl",
          "label": {
              "en": "Galician",
              "ca": "Gallec",
              "gl": "Galego",
              "eu": "Galegoa",
              "es": "Gallego"}
        },
        {
          "value": "eu",
          "label": {
              "en": "Basque",
              "ca": "Eusquera",
              "gl": "\u00C9uscaro",
              "eu": "Euskara",
              "es": "Euskera"}
        },
        {
          "value": "en",
          "label": {
              "en": "English",
              "ca": "Angl\u00E8s",
              "gl": "Ingl\u00E9s",
              "eu": "Ingelesa",
              "es": "Ingl\u00E9s"}
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "license_id",
      "label": {
          "en": "Terms of use",
          "es": "Condiciones de uso",
          "ca": "Condicions d'\u00FAs",
          "gl": "Condici\u00F3ns de uso",
          "eu": "Erabilera baldintzak"},
      "preset": "uri_text",
      "required": true,
      "is_url": true,
      "form_placeholder": ""
    },
    {
      "field_name": "spatial",
      "label": {
          "en": "Geographic coverage",
          "es": "Cobertura geogr\u00E1fica",
          "ca": "Cobertura geogr\u00E0fica",
          "gl": "Cobertura xeogr\u00E1fica",
          "eu": "Estaldura geografikoa"},
      "preset": "multiple_select",
      "choices": [
         {
            "label": {
                "es": "Espa\u00F1a",
                "en": "Spain",
                "ca": "Espa\u00F1a",
                "gl": "Espa\u00F1a",
                "eu": "Espa\u00F1a"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Pais/Espa\u00F1a"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Andaluc\u00EDa",
                "en": "Andaluc\u00EDa",
                "ca": "Andaluc\u00EDa",
                "gl": "Andaluc\u00EDa",
                "eu": "Andaluc\u00EDa"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Andalucia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Almer\u00EDa",
                "en": "Almer\u00EDa",
                "ca": "Almer\u00EDa",
                "gl": "Almer\u00EDa",
                "eu": "Almer\u00EDa"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Almeria"
       },
       {
            "label": {
                "es": "C\u00E1diz",
                "en": "C\u00E1diz",
                "ca": "C\u00E1diz",
                "gl": "C\u00E1diz",
                "eu": "C\u00E1diz"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cadiz"
       },
       {
            "label": {
                "es": "C\u00F3rdoba",
                "en": "C\u00F3rdoba",
                "ca": "C\u00F3rdoba",
                "gl": "C\u00F3rdoba",
                "eu": "C\u00F3rdoba"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cordoba"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Granada",
                "en": "Granada",
                "ca": "Granada",
                "gl": "Granada",
                "eu": "Granada"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Granada"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Huelva",
                "en": "Huelva",
                "ca": "Huelva",
                "gl": "Huelva",
                "eu": "Huelva"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Huelva"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Ja\u00E9n",
                "en": "Ja\u00E9n",
                "ca": "Ja\u00E9n",
                "gl": "Ja\u00E9n",
                "eu": "Ja\u00E9n"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Jaen"
       },
       {
            "label": {
                "es": "M\u00E1laga",
                "en": "M\u00E1laga",
                "ca": "M\u00E1laga",
                "gl": "M\u00E1laga",
                "eu": "M\u00E1laga"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Malaga"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Sevilla",
                "en": "Sevilla",
                "ca": "Sevilla",
                "gl": "Sevilla",
                "eu": "Sevilla"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Sevilla"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Arag\u00F3n",
                "en": "Arag\u00F3n",
                "ca": "Arag\u00F3n",
                "gl": "Arag\u00F3n",
                "eu": "Arag\u00F3n"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Aragon"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Huesca",
                "en": "Huesca",
                "ca": "Huesca",
                "gl": "Huesca",
                "eu": "Huesca"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Huesca"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Teruel",
                "en": "Teruel",
                "ca": "Teruel",
                "gl": "Teruel",
                "eu": "Teruel"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Teruel"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Zaragoza",
                "en": "Zaragoza",
                "ca": "Zaragoza",
                "gl": "Zaragoza",
                "eu": "Zaragoza"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Zaragoza"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Principado de Asturias",
                "en": "Principado de Asturias",
                "ca": "Principado de Asturias",
                "gl": "Principado de Asturias",
                "eu": "Principado de Asturias"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Principado-Asturias"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Asturias",
                "en": "Asturias",
                "ca": "Asturias",
                "gl": "Asturias",
                "eu": "Asturias"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Asturias"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Illes Balears",
                "en": "Illes Balears",
                "ca": "Illes Balears",
                "gl": "Illes Balears",
                "eu": "Illes Balears"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Illes-Balears"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Provincia de Illes Balears",
                "en": "Provincia de Illes Balears",
                "ca": "Provincia de Illes Balears",
                "gl": "Provincia de Illes Balears",
                "eu": "Provincia de Illes Balears"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Illes-Balears"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Canarias",
                "en": "Canarias",
                "ca": "Canarias",
                "gl": "Canarias",
                "eu": "Canarias"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Canarias"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Las Palmas",
                "en": "Las Palmas",
                "ca": "Las Palmas",
                "gl": "Las Palmas",
                "eu": "Las Palmas"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Las-Palmas"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Santa Cruz deTenerife",
                "en": "Santa Cruz deTenerife",
                "ca": "Santa Cruz deTenerife",
                "gl": "Santa Cruz deTenerife",
                "eu": "Santa Cruz deTenerife"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Santa-Cruz-Tenerife"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Cantabria",
                "en": "Cantabria",
                "ca": "Cantabria",
                "gl": "Cantabria",
                "eu": "Cantabria"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Cantabria"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Provincia de Cantabria",
                "en": "Provincia de Cantabria",
                "ca": "Provincia de Cantabria",
                "gl": "Provincia de Cantabria",
                "eu": "Provincia de Cantabria"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cantabria"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Castilla y Le\u00F3n",
                "en": "Castilla y Le\u00F3n",
                "ca": "Castilla y Le\u00F3n",
                "gl": "Castilla y Le\u00F3n",
                "eu": "Castilla y Le\u00F3n"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Castilla-Leon"
       },
       {
            "label": {
                "es": "\u00C1vila",
                "en": "\u00C1vila",
                "ca": "\u00C1vila",
                "gl": "\u00C1vila",
                "eu": "\u00C1vila"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Avila"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Burgos",
                "en": "Burgos",
                "ca": "Burgos",
                "gl": "Burgos",
                "eu": "Burgos"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Burgos"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Le\u00F3n",
                "en": "Le\u00F3n",
                "ca": "Le\u00F3n",
                "gl": "Le\u00F3n",
                "eu": "Le\u00F3n"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Leon"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Palencia",
                "en": "Palencia",
                "ca": "Palencia",
                "gl": "Palencia",
                "eu": "Palencia"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Palencia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Salamanca",
                "en": "Salamanca",
                "ca": "Salamanca",
                "gl": "Salamanca",
                "eu": "Salamanca"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Salamanca"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Segovia",
                "en": "Segovia",
                "ca": "Segovia",
                "gl": "Segovia",
                "eu": "Segovia"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Segovia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Soria",
                "en": "Soria",
                "ca": "Soria",
                "gl": "Soria",
                "eu": "Soria"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Soria"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Valladolid",
                "en": "Valladolid",
                "ca": "Valladolid",
                "gl": "Valladolid",
                "eu": "Valladolid"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Valladolid"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Zamora",
                "en": "Zamora",
                "ca": "Zamora",
                "gl": "Zamora",
                "eu": "Zamora"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Zamora"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Castilla-La Mancha",
                "en": "Castilla-La Mancha",
                "ca": "Castilla-La Mancha",
                "gl": "Castilla-La Mancha",
                "eu": "Castilla-La Mancha"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Castilla-La-Mancha"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Albacete",
                "en": "Albacete",
                "ca": "Albacete",
                "gl": "Albacete",
                "eu": "Albacete"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Albacete"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Ciudad Real",
                "en": "Ciudad Real",
                "ca": "Ciudad Real",
                "gl": "Ciudad Real",
                "eu": "Ciudad Real"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Ciudad-Real"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Cuenca",
                "en": "Cuenca",
                "ca": "Cuenca",
                "gl": "Cuenca",
                "eu": "Cuenca"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Cuenca"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Guadalajara",
                "en": "Guadalajara",
                "ca": "Guadalajara",
                "gl": "Guadalajara",
                "eu": "Guadalajara"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Guadalajara"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Toledo",
                "en": "Toledo",
                "ca": "Toledo",
                "gl": "Toledo",
                "eu": "Toledo"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Toledo"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Catalu\u00F1a",
                "en": "Catalu\u00F1a",
                "ca": "Catalu\u00F1a",
                "gl": "Catalu\u00F1a",
                "eu": "Catalu\u00F1a"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Cataluna"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Barcelona",
                "en": "Barcelona",
                "ca": "Barcelona",
                "gl": "Barcelona",
                "eu": "Barcelona"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Barcelona"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Girona",
                "en": "Girona",
                "ca": "Girona",
                "gl": "Girona",
                "eu": "Girona"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Girona"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Lleida",
                "en": "Lleida",
                "ca": "Lleida",
                "gl": "Lleida",
                "eu": "Lleida"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Lleida"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Tarragona",
                "en": "Tarragona",
                "ca": "Tarragona",
                "gl": "Tarragona",
                "eu": "Tarragona"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Tarragona"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Comunitat Valenciana",
                "en": "Comunitat Valenciana",
                "ca": "Comunitat Valenciana",
                "gl": "Comunitat Valenciana",
                "eu": "Comunitat Valenciana"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Comunitat-Valenciana"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Alicante",
                "en": "Alicante",
                "ca": "Alicante",
                "gl": "Alicante",
                "eu": "Alicante"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Alicante"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Castell\u00F3n",
                "en": "Castell\u00F3n",
                "ca": "Castell\u00F3n",
                "gl": "Castell\u00F3n",
                "eu": "Castell\u00F3n"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Castellon"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Valencia",
                "en": "Valencia",
                "ca": "Valencia",
                "gl": "Valencia",
                "eu": "Valencia"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Valencia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Extremadura",
                "en": "Extremadura",
                "ca": "Extremadura",
                "gl": "Extremadura",
                "eu": "Extremadura"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Extremadura"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Badajoz",
                "en": "Badajoz",
                "ca": "Badajoz",
                "gl": "Badajoz",
                "eu": "Badajoz"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Badajoz"
       },
       {
            "label": {
                "es": "C\u00E1ceres",
                "en": "C\u00E1ceres",
                "ca": "C\u00E1ceres",
                "gl": "C\u00E1ceres",
                "eu": "C\u00E1ceres"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Caceres"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Galicia",
                "en": "Galicia",
                "ca": "Galicia",
                "gl": "Galicia",
                "eu": "Galicia"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Galicia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "A Coru\u00F1a",
                "en": "A Coru\u00F1a",
                "ca": "A Coru\u00F1a",
                "gl": "A Coru\u00F1a",
                "eu": "A Coru\u00F1a"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/A-Coruna"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Lugo",
                "en": "Lugo",
                "ca": "Lugo",
                "gl": "Lugo",
                "eu": "Lugo"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Lugo"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Ourense",
                "en": "Ourense",
                "ca": "Ourense",
                "gl": "Ourense",
                "eu": "Ourense"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Ourense"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Pontevedra",
                "en": "Pontevedra",
                "ca": "Pontevedra",
                "gl": "Pontevedra",
                "eu": "Pontevedra"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Pontevedra"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Comunidad de Madrid",
                "en": "Comunidad de Madrid",
                "ca": "Comunidad de Madrid",
                "gl": "Comunidad de Madrid",
                "eu": "Comunidad de Madrid"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Comunidad-Madrid"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Madrid",
                "en": "Madrid",
                "ca": "Madrid",
                "gl": "Madrid",
                "eu": "Madrid"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Madrid"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Regi\u00F3n de Murcia",
                "en": "Regi\u00F3n de Murcia",
                "ca": "Regi\u00F3n de Murcia",
                "gl": "Regi\u00F3n de Murcia",
                "eu": "Regi\u00F3n de Murcia"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Region-Murcia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Murcia",
                "en": "Murcia",
                "ca": "Murcia",
                "gl": "Murcia",
                "eu": "Murcia"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Murcia"
       },
       {
            "label": {
                "es": "C. Foral de Navarra",
                "en": "C. Foral de Navarra",
                "ca": "C. Foral de Navarra",
                "gl": "C. Foral de Navarra",
                "eu": "C. Foral de Navarra"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Comunidad-Foral-Navarra"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Navarra",
                "en": "Navarra",
                "ca": "Navarra",
                "gl": "Navarra",
                "eu": "Navarra"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Navarra"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Pa\u00EDs Vasco",
                "en": "Pa\u00EDs Vasco",
                "ca": "Pa\u00EDs Vasco",
                "gl": "Pa\u00EDs Vasco",
                "eu": "Pa\u00EDs Vasco"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Pais-Vasco"
       },
       {
            "label": {
                "es": "\u00C1lava",
                "en": "\u00C1lava",
                "ca": "\u00C1lava",
                "gl": "\u00C1lava",
                "eu": "\u00C1lava"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Alava"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Guip\u00FAzcoa",
                "en": "Guip\u00FAzcoa",
                "ca": "Guip\u00FAzcoa",
                "gl": "Guip\u00FAzcoa",
                "eu": "Guip\u00FAzcoa"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Guipuzcoa"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Vizcaya",
                "en": "Vizcaya",
                "ca": "Vizcaya",
                "gl": "Vizcaya",
                "eu": "Vizcaya"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Vizcaya"
       },
       {
            "label": {
                "es": "La Rioja",
                "en": "La Rioja",
                "ca": "La Rioja",
                "gl": "La Rioja",
                "eu": "La Rioja"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/La-Rioja"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Provincia de La Rioja",
                "en": "Provincia de La Rioja",
                "ca": "Provincia de La Rioja",
                "gl": "Provincia de La Rioja",
                "eu": "Provincia de La Rioja"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/La-Rioja"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Ceuta",
                "en": "Ceuta",
                "ca": "Ceuta",
                "gl": "Ceuta",
                "eu": "Ceuta"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Ceuta"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Provincia de Ceuta",
                "en": "Provincia de Ceuta",
                "ca": "Provincia de Ceuta",
                "gl": "Provincia de Ceuta",
                "eu": "Provincia de Ceuta"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Ceuta"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Melilla",
                "en": "Melilla",
                "ca": "Melilla",
                "gl": "Melilla",
                "eu": "Melilla"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Autonomia/Melilla"
       },
       {
            "label": {
                "es": "Provincia de Melilla",
                "en": "Provincia de Melilla",
                "ca": "Provincia de Melilla",
                "gl": "Provincia de Melilla",
                "eu": "Provincia de Melilla"},
            "value": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/territorio/Provincia/Melilla"
       }
      ]
    },
    {
     "field_name": "coverage_new",
     "label": {
         "en": "Time coverage",
         "es": "Cobertura temporal",
         "ca": "Cobertura temporal",
         "gl": "Cobertura temporal",
         "eu": "Denbora-estaldura"},
     "preset": "date_period"
    },
    {
      "field_name": "valid",
      "label": {
          "en": "Effective resource",
          "es": "Vigencia del recurso",
          "ca": "Vig\u00E8ncia del recurs",
          "gl": "Vixencia do recurso",
          "eu": "Baliabidearen iraunaldia"},
      "form_snippet": "dge_datetime.html",
      "preset": "datetime"
    },
    {
      "field_name": "reference",
      "label": {
          "en": "Other resources",
          "es": "Otros recursos",
          "ca": "Altres recursos",
          "gl": "Outros recursos",
          "eu": "Beste baliabide batzuk"},
      "form_placeholder": {
         "en": "http://example.com/referencia",
         "es": "http://example.com/referencia",
         "ca": "http://example.com/referencia",
         "gl": "http://example.com/referencia",
         "eu": "http://example.com/referencia"},
      "preset": "multiple_uri_text",
      "is_url": true
    },
    {
      "field_name": "conforms_to",
      "label": {
          "en": "Normative",
          "es": "Normativa",
          "ca": "Normativa",
          "gl": "Normativa",
          "eu": "Araudia"},
      "form_placeholder": {
          "en": "http://example.com/conforms",
          "es": "http://example.com/conforms",
          "ca": "http://example.com/conforms",
          "gl": "http://example.com/conforms",
          "eu": "http://example.com/conforms"},
      "preset": "multiple_uri_text",
      "is_url": true
    },
    {
      "field_name": "rate",
      "label": {
          "en": "Rate",
          "es": "Tarifa",
          "ca": "Tarifa",
          "gl": "Tarifa",
          "eu": "Tarifa"},
      "preset": "select",
      "choices": [
        {
          "value": "0",
          "label": {
              "en": "None",
              "ca": "Ninguno",
              "gl": "Ninguno",
              "eu": "Ninguno",
              "es": "Ninguno"}
        },
        {
          "value": "1",
          "label": {
              "en": "Free",
              "ca": "Gratuita",
              "gl": "Gratuita",
              "eu": "Gratuita",
              "es": "Gratuita"}
        },
        {
          "value": "2",
          "label": {
              "en": "Depending on rate",
              "ca": "Seg\u00FAn tarifa",
              "gl": "Seg\u00FAn tarifa",
              "eu": "Seg\u00FAn tarifa",
              "es": "Seg\u00FAn tarifa"}
        }
      ]
    },
    {
      "field_name": "rate_info",
      "label": {
          "en": "Rate information",
          "es": "Informaci\u00F3n de la tarifa",
          "ca": "Informaci\u00F3 de la tarifa",
          "gl": "Informaci\u00F3n da tarifa",
          "eu": "Tarifari buruzko informazioa"},
      "preset": "fluent_markdown",
      "display_snippet": "multilanguage_markdown.html",
      "validators": "fluent_text",
      "validators": "multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "form_placeholder": "",
      "help_text": {
          "en": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "es": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "ca": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "gl": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "eu": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor"}
    },
    {
      "field_name": "publisher",
      "label": {
          "en": "Publisher",
          "es": "Publicador",
          "ca": "Publicador",
          "gl": "Publicador",
          "eu": "Argitaratzailea"},
      "preset": "select_organization",
      "required": true
    },
    {
      "field_name": "owner_org",
      "label": {
          "en": "Organization",
          "es": "Organizaci\u00F3n",
          "ca": "Organitzaci\u00F3",
          "gl": "Organizaci\u00F3n",
          "eu": "Erakundea"},
      "required": true,
      "preset": "dataset_organization"
    }
  ],
  "resource_fields": [
    {
      "field_name": "url",
      "label": "URL",
      "required": true,
      "preset": "resource_url_upload",
      "form_snippet": "dge_upload.html",
      "form_placeholder": "http://example.com/distribution.csv"
    },
    {
      "field_name": "resource_identifier",
      "label": {
         "en": "Identifier",
         "es": "Identificador",
         "ca": "Identificador",
         "gl": "Identificador",
         "eu": "Identifikadorea"},
      "preset": "uri_text",
      "form_placeholder": ""
    },
    {
      "field_name": "name_translated",
      "preset": "fluent_core_translated",
      "display_snippet": "multilanguage_text.html",
      "label": {
         "en": "Name",
         "es": "Nombre",
         "ca": "Nom",
         "gl": "Nome",
         "eu": "Izena"},
      "validators": "multiple_required_language fluent_text",
      "required_language": "es",
      "form_placeholder": {
          "en": "Ej: Datos de exportaciones semestrales",
          "es": "Ej: Datos de exportaciones semestrales",
          "ca": "Ej: Datos de exportaciones semestrales",
          "gl": "Ej: Datos de exportaciones semestrales",
          "eu": "Ej: Datos de exportaciones semestrales"},
      "help_text": {
          "en": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "es": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "ca": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "gl": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor",
          "eu": "Campo opcional pero requiere espa\u00F1ol con valor"}
    },
    {
      "field_name": "format",
      "label": {
        "en": "Format",
        "es": "Formato",
        "ca": "Format",
        "gl": "Formato",
        "eu": "Formatua"},
      "required": true,
      "preset": "select",
      "choices": [
         {
           "label": "API",
           "value": "application/api"
         },
         {
           "label": "ASCII",
           "value": "text/ascii"
         },
         {
           "label": "Atom",
           "value": "application/atom+xml"
         },
         {
           "label": "Calendar",
           "value": "text/calendar"
         },
         {
           "label": "CSV",
           "value": "text/csv"
         },
         {
           "label": "DBF",
           "value": "application/dbf"
         },
         {
           "label": "DGN",
           "value": "image/vnd.dgn"
         },
         {
           "label": "DjVu",
           "value": "image/vnd.djvu"
         },
         {
           "label": "DOC",
           "value": "application/msword"
         },
         {
           "label": "DOCX",
           "value": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document"
         },
         {
           "label": "DWG",
           "value": "image/vnd.dwg"
         },
         {
           "label": "DXF",
           "value": "application/dxf"
         },
         {
           "label": "ECW",
           "value": "application/ecw"
         },
         {
           "label": "ELP",
           "value": "application/elp"
         },
         {
           "label": "ePub",
           "value": "application/epub+zip"
         },
         {
           "label": "GBD",
           "value": "x-lml/x-gdb"
         },
         {
           "label": "GeoJSON",
           "value": "application/vnd.geo+json"
         },
         {
           "label": "GeoRSS",
           "value": "text/xml+georss"
         },
         {
           "label": "GML",
           "value": "application/gml+xml"
         },
         {
           "label": "GPX",
           "value": "application/gpx+xml"
         },
         {
           "label": "GZIP",
           "value": "application/gzip"
         },
         {
           "label": "HTML",
           "value": "text/html"
         },
         {
           "label": "IMG",
           "value": "application/img"
         },
         {
           "label": "JPG",
           "value": "image/jpeg"
         },
         {
           "label": "JSON",
           "value": "application/json"
         },
         {
           "label": "JSON-LD",
           "value": "application/ld+json"
         },
         {
           "label": "KML",
           "value": "application/vnd.google-earth.kml+xml"
         },
         {
           "label": "KMZ",
           "value": "application/vnd.google-earth.kmz"
         },
         {
           "label": "MDB",
           "value": "application/msaccess"
         },
         {
           "label": "MP4",
           "value": "application/mp4"
         },
         {
           "label": "MPP",
           "value": "application/vmd.ms-project"
         },
         {
           "label": "N3",
           "value": "text/rdf+n3"
         },
         {
           "label": "NetCDF",
           "value": "application/netcdf"
         },
         {
           "label": "OCTET-STREAM",
           "value": "application/octet-stream"
         },
         {
           "label": "ODP",
           "value": "application/vnd.oasis.opendocument.presentation"
         },
         {
           "label": "ODS",
           "value": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet"
         },
         {
           "label": "ODT",
           "value": "application/vnd.oasis.opendocument.text"
         },
         {
           "label": "PC-Axis",
           "value": "text/pc-axis"
         },
         {
           "label": "PDF",
           "value": "application/pdf"
         },
         {
           "label": "PGP",
           "value": "application/pgp-signature"
         },
         {
           "label": "plain",
           "value": "text/plain"
         },
         {
           "label": "PNG",
           "value": "image/png"
         },
         {
           "label": "Postscript",
           "value": "application/postscript"
         },
         {
           "label": "PPT",
           "value": "application/vms.ms-powerpoint"
         },
         {
           "label": "RASTER",
           "value": "application/vnd.cups-raster"
         },
         {
           "label": "RDF-N3",
           "value": "text/n3"
         },
         {
           "label": "RDF-Turtle",
           "value": "text/turtle"
         },
         {
           "label": "RDF-XML",
           "value": "application/rdf+xml"
         },
         {
           "label": "RSS",
           "value": "application/rss+xml"
         },
         {
           "label": "RTF",
           "value": "text/rtf"
         },
         {
           "label": "SCORM",
           "value": "application/scorm"
         },
         {
           "label": "SHP",
           "value": "application/x-zipped-shp"
         },
         {
           "label": "SMIL",
           "value": "application/smil+xml"
         },
         {
           "label": "SOAP",
           "value": "application/soap+xml"
         },
         {
           "label": "Solr",
           "value": "application/solr"
         },
         {
           "label": "SPARQL",
           "value": "application/sparql-query"
         },
         {
           "label": "SPARQL-JSON",
           "value": "application/sparql-results+json"
         },
         {
           "label": "SPARQL-XML",
           "value": "application/sparql-results+xml"
         },
         {
           "label": "TBX",
           "value": "application/x-tbx+xml"
         },
         {
           "label": "TIFF",
           "value": "image/tiff"
         },
         {
           "label": "TSV",
           "value": "text/tab-separated-values"
         },
         {
           "label": "TURTLE",
           "value": "application/x-turtle"
         },
         {
           "label": "vCard-texto",
           "value": "text/vcard"
         },
         {
           "label": "vCard-XML",
           "value": "application/vcard+xml"
         },
         {
           "label": "Visio",
           "value": "application/vnd.visio"
         },
         {
           "label": "VoiceXML",
           "value": "application/voicexml+xml"
         },
         {
           "label": "WCS",
           "value": "text/wcs"
         },
         {
           "label": "WFS",
           "value": "text/wfs"
         },
         {
           "label": "WMS",
           "value": "text/wms"
         },
         {
           "label": "WMS-XML",
           "value": "application/vnd.ogc.wms_xml"
         },
         {
           "label": "XBRL",
           "value": "application/xbrl"
         },
         {
           "label": "XHTML",
           "value": "application/xhtml+xml"
         },
         {
           "label": "XLS",
           "value": "application/vnd.ms-excel"
         },
         {
           "label": "XLSX",
           "value": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet"
         },
         {
           "label": "XML",
           "value": "text/xml"
         },
         {
           "label": "XML-APP",
           "value": "application/xml"
         },
         {
           "label": "ZIP",
           "value": "application/zip"
         }
      ]
    },
    {
      "field_name": "byte_size",
      "label": {
        "en": "Size",
        "es": "Tama\u00F1o",
        "ca": "Mida",
        "gl": "Tama\u00F1o",
        "eu": "Tamaina"},
      "form_placeholder": {
          "en": "eg. 2048",
          "es": "Ej: 2048",
          "ca": "Ej: 2048",
          "gl": "Ej: 2048",
          "eu": "Ej: 2048"},
      "help_text": {
          "en": "Bytes",
          "es": "Bytes",
          "ca": "Bytes",
          "gl": "Bytes",
          "eu": "Bytes"}
    },
    {
      "field_name": "resource_relation",
      "label": {
        "en": "Additional information",
        "es": "Informaci\u00F3n adicional",
        "ca": "Informaci\u00F3 addicional",
        "gl": "Informaci\u00F3n adicional",
        "eu": "Informazio osagarria"},
      "preset": "multiple_uri_text",
      "is_url": true,
      "form_placeholder": ""
    }
  ]
}
